［小性奴事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子？ (3)

1001咗麻煩開新post

1:
2:

事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為小性奴

小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

OPPA回應原文：

匿名爆料區

推

快手推返上熱門

小姓奴幾時先仆街

睇個勢
仲無新料出應該好快淡忘

今次無咁易走得甩啦，差唔多得罪哂所有人咁制

唔係話結咗婚無偷食就ok嘅，佢同老婆拍緊拖果陣，已經不停食女，呢下都仆街啦。

小性奴思維，SP/食fan屎/叫雞 就算係確實係沒有踢腿

我又唔信佢結咗婚無屌女喇

lm

推得好慢
推啊！！！！

拍拖個時都係咁屌女
老婆大肚 生完又要住90呎劏房冇位扑嘢 佢點會忍得到唔出去屌女
不過佢應該屌到啲sp貼貼服服 知道冇人爆佢出黎先敢講冇屌女姐

邊個嚟

留名

繼續留名

佢個樣就係果種縱慾過度嘅款，無計啦成日同d打手公司高層食女
果時仲試過做直播玩車，但叫d女上車遊車河

推！

好心隻狗回都回得有技巧d
下下用安全網要脅人然後話人提晒d錢走
係提撚到就唔駛乞個5千嘛
唔駛做狗咁俾你要求5分鐘內答

屌你老母 錫個他仔就會去睇
但口中全部只係關心點解知道whatsapp內容
最後個仔只係要脅藉口

快撚d捐入你老母個西度喊
做男人無成就唔緊要
你做戲扮可憐over左

等睇sp爆料

依條link先岩

推啊

Push

係元朗physical 見到個好似佢既人 個樣好謝好頹

有冇影低

hi小氣奴
係咪mon緊新post

唔影啦 做gym姐

冇人屌佢老母？唔撚識教仔咪撚生

人格真係好低劣

佢真係完全物化女人
當自己係皇帝

删圖啦
呢個都算係女事主嘅私隱

睇佢d文都知佢唔係好人，估唔到仆街到咁

上面果張重要字眼打格啦

好撚嘔心

佢間屋好靚喎

如果依單野唔爆出嚟

佢真係幾成功

寫故寫到風山水起

痴到老細

出書 拍電影 買車買樓 做高層 搵十幾萬一個月 返工擦下鞋 同畀人擦鞋

啲女排住隊送上門
晨oppa 前 晨oppa 後

ezone 報道咗

網上作家于日辰回應拋妻棄子傳聞 網民：深愛他們為何又要實施經濟封鎖？

推到仆街

食足咁多年女又冇名冇份條女都肯？一定係真愛啦

推ah~

呢啲咁既雜種狗仲有成十幾萬人FOLLOW

條仆街真係男人恥辱

佢老母咩人黎 生到個仔咁撚賤

乜西黎

話唔定佢老母由始至終都唔想比人搶走個仔
教到佢有咁賤得咁賤 然後終於等到今日
個仔番去娘家 永遠係自己身邊

睇佢老母個死閪樣，都唔L係好人，恶毒奶奶，當自己係太后

有冇相

佢老母把聲一定同梁瞬燕差唔多

姣婆遇著脂粉客

仆你個街 真係好嘔心啊

簡體字都無人屌
好人好者打咩殘體 惡毒呀

推得好慢

好想知呀！冇証據都講多啲啦

Sorry各位 我人在日本，又要準備聽日同日方開會，呢兩日冇咩時間

但堆證據已經喺我手 比啲時間我處理

仙人

原來鄭敏都係佢d人
唔怪得youtube佢會唱乜撚殘忍的偷戀改歌

我想睇橋本bb 有冇好介紹

唔好比佢停

又長又亂 唔讀了

小性奴會唔會驚撚到震

食花生

可能見到之後驚到加安全網加到7000

lm 等仙人

宜家先見到原來開左post
Btw我開個個集合曬d爆料同小姓奴回應
有興趣可以copy埋過黎

咩公司嚟

間公司睇黎走左好多人
成日請人 伏味濃

廣告公司
專做online野

等仙人

岩先係置富撞到佢呀媽

推咁耐都未上到熱門

伯母呢排點

煩到爆啦實，拎住部電話㩒㩒㩒

話比佢知好多人屌緊你呀伯友

推
捱到仙人返黎

置富花園唔比養狗

推撚爆佢

貼link

原來鄭敏又係食女
仲以為佢好有才華係正人君子黎
好嘔心

殘體字都冇人理

推得咁慢
係熱門都搵唔到個post

敏叔叔

屌得好 但殘體

睇個樣都知係斯文敗類，有冇多d料爆

點解睇av睇到變偵探

推呀

強帖留名

推得慢左 開始無話題了

唔好俾佢停！推到佢仆街

都係個句，好想知佢聽日會唔會返工。

係咪佢

賤男人人得而誅之

Ig 佢好似寫上年同佢女朋友分左手?
聽講佢前女朋友好似係abc 好索

上個post睇到20幾頁有人開左佢名

Pish

男人老狗牛高馬大有手有腳叫番個女人包起佢
食軟飯唔成就發老脾
真係影衰哂d男人

其實咩叫5000蚊 安全網？ 係英翻中定咩黎

講緊嗰五千蚊一個月家用

繼續推

輕輕push, 捱到仙人返嚟

期待仙人

輕輕一推

啲間公司用幾萬蚊請呢啲廢柴返黎打機？ 間公司咁on9我係客都驚

推到仆街收皮

屌買過佢啲書
好彩已經賣返出去

綠茶人聯盟

留名等仙人

畀佢呃過嘅女fans快啲去爆料區爆料啦，等大家幫你出返啖氣！

一個負皮都無，打手今日全面放假

等仙人爆料 最好出埋閃卡

做埋佢公司就岩，重用得呢d人都係毒瘤公司黎

相一出佢就真係收得皮

推得咁慢，我要連登仔五秒內給我一個合理解釋

推得太慢了

等料

推
睇下有幾多人想你仆街

留名跟進

推
拋妻棄子都理直氣壯
咁唔想養當初就唔好中出啦

推 捱到仙人返黎

等仙人派花生

上個post既匿名爆料區合集
大家可以係呢條link繼續爆小姓奴料
歡迎各方朋友踴躍匿名爆料！！！

推到賤男死

絲打做到野

推到小姓奴仆街

平時應該好多識佢既人等睇佢仆街等咗好耐

大力一堆

六道仙人其實係邊個？
點解個賤男安全網會驚佢？
求解答

佢fb俾人屌個post 啲 comments 由今朝到而家都係千一個，但keep有勁多新comments, 當人弱智。
繼續係fb屌爆佢

應該唔係了 綠茶人細細粒嘅

雖然同佢冇過節 但佢有哂最黑我憎既人格
推到佢仆街

俾佢block鳩咗 谷撚氣

補返之前d post既精華

補埋圖
facebook都有人問佢

其實我係今次件先知依個世界有一個叫小性奴既作家存在
冇留意開

上youtube揾佢既訪問望下
覺得佢講嘢嘅語速好怪
加埋個樣
有少少似個弱智

但係見啲人爆料
話佢不可一世，又串又踩低人
加埋佢點樣要脅佢個老婆

真係好難想像
係咁諗起一個弱智仔同人互動嘅畫面

推多啲人知

其實我都唔明點解會有咁多女比佢屌
D女望住個咁樣衰既人屌自己有咩感覺

幫推

我仲未陣亡
就算block左可以等人爆料，少有地咁多熟人出黎隊佢睇佢仆街，真精彩。

佢講野有少少黐脷筋 加上好似個腦跟唔上個口咁，睇過佢YouTube 片同有一次行商場見過佢講野

係！你形容得非常貼切，咁柒都食到咁多囡囡，某程度來講係非常勵志

錯手負皮左
順便推post

推爆佢

推到佢仆街
憎佢好耐，無料扮四條

我記得我睇過佢一條介紹書ga片 人地達哥就正正常常，佢好似冇準備過同冇睇過本書咁，講野成日要諗 仲要咬字不清

lm等仙人爆料

等緊仙人跟進

我要你現在說！

放假冇同事爆料

新post推

人地要確認咗先夠膽出黎話婚後無屌女

婚後可能係屌仔

熟人都爆鳩你 李文俊

地址都有

竟然無女出黎踢爆佢 咁冧條友

屌佢老母咁撚有錢都要咁慳皮

希望佢死個時冇仔送終

果然搞大先結婚

滿月+結婚擺酒一條龍

佢老婆應該幾好人
咁多嘢忍到呢條撚樣

ching不如你叫你朋友cap對話圖出黎 會更有說服力
而且你個fd冇做d咩 冇野好怕

一直以為條友叫于日辰
條友啲熟人都忍唔住爆佢出嚟

繼續熟人爆料啦

唔係慳皮
係佢寧願洗錢係自己層樓同車度都唔願意比錢佢老婆同個仔
一個女人懷胎十月為你生左個仔都要咁對佢地
李文俊你仲有冇良心可言

好L寒酸呀
結婚滿月一齊都算，仲要加埋自己老母生日，不如直接同你老母結婚啦

咩都關老母事 cls

push

世界級裙腳仔

你老母，15年月入三萬，到今日都係比5000蚊老婆同個仔？

個語速同個閪樣
咁都食到女

推條垃圾上黎

個咸濕樣出哂黎
唔等錢使就比下個仔啦

形象問題
佢標榜自己係有車有樓顧家好男人加埋有才華d女一諗起就濕曬
今鋪一野打破曬佢呢個形象
一鋪清袋

條撚樣係高登已經串柒柒架啦

果陣仲好多on9 fans 唔知果邊而家有無人討論佢呢

繼續爆料吧！

推爆佢啦

俊？邊L度俊呀？

玩車你又禁撚熟，個仔既野就鳩下鳩下

乜水

原來呢個廣告拍左佢真實聽既一面

咁如果月入得3萬
供樓再另加劏房租，又真係得返好少錢
仲點飬架車？以為佢賺好多錢添

禁重養乜野車

笑死

今時唔同往日
依家公司高層（好似仲有股份）
簽埋kol公司
有人爆佢月入10萬

回帶

做男人做到咁，真係好L 7 9廢

賤到仆街

推到他PK

咁都冇同事敢隊佢性搔擾？！

結婚都要預老母一份 佢老母面皮真係好撚厚

不如同自己老母結緍啦屌

推到佢仆街

佢一早就應該同自己老母結婚 唔好係到累人累物

無聊爬佢文，原來有篇野係到講緊自己

呢條PK真係覺得自己一啲問題都無

《被男友封鎖社交的Celia》

因為你前科累累，前妻先會咁樣懷疑你

《每天當情緒沙包的阿偉》

女方每日面對多次不忠嘅丈夫，情緒當然會失控

《被迫骨肉分離的孝子Ruco》

呢篇仲嘔心，例牌典型愚孝子不分是非黑白偏幫自己老母

到底有幾cheap 先會夾埋咁多野一齊搞？
個仔滿月加結婚就算啦
阿奶奶生日又夾埋搞係咩玩法

如果唔係老母生日分分鐘乜都唔柒搞

返去飲人奶算啦屌

抵諗到傻啦 仲要幫個裙腳仔既老母慶祝生日 益晒小器奴

幫老母搞生日順便拋個仔出黎扮好老豆呃like
再好順便咁當通知人地結婚喇

睇左咁耐覺得佢老婆直頭好女人啦 陰公比人咁糟質法

千其唔好好似黃超林果陣咁去貼街招啊

終於有女fans爆料

黃超林嗰單最後都無事

啲人話佢做政府ao搵幾皮野一個月

一時又話佢做救護

一時又話綜援

仲講到自己同個老母好撚委屈

有冇知情者爆多D...
條女

終極大狗公
又話同抺茶人一齊之後冇左搞三搞四

呢d情況其實做女人早日離婚都係好事
話唔定會有更好嘅人
但更加重要嘅係
唔會畀d賤人拖累一世

有邊個港女肯住90呎劏房
原來真係有

屌佢老母
拍拖果時出軌講到好似冇事咁 仲要咁多次
面皮真係厚過厚多士

滿月+結婚+老母生日
呢d大仆街真係好意思仲寫d抒情文講自己點好點好

很想嘔

再屈鳩前妻貪錢 住90呎劏房每月拎佢5000蚊安全網既貪錢女人

賤男一街都係，賤到佢咁撚徹底咁撚仆街又真係唔多見

佢話婚後冇偷食出軌嘛
食唔到咪當冇

原本都有睇佢啲文 follow fb ig
啱啱宣布離婚仲戥佢慘
對佢極失望

屌真係見到都嬲，咁撚樣都做得出，正人渣

who ar? ig plz

前妻真係慘
于日辰煽情文同條仔玩個段片睇到 間屋連床都冇張 直接鋪床褥係地
我真係點都唔信前妻會貪錢

人地話結左婚之後無搞咋

仆街仆街

推！！！！

連床架都唔想拎錢出黎買 屌你 ikea都得啦 訓地下
仲要俾你屈貪錢 拎左你兩皮野咁多
人唔笑狗都吠

上翻熱門

原來guru唔止ot多 仲要受埋精神暴力
怪唔知流失率咁高

「你唔好好答問題，唔使旨意再有（$5000）安全網。」

每次諗起都覺得依句好好笑
大佬，你大口氣唔係問題，但係出手可唔可以唔好咁孤寒，我真係未見過咁危險嘅安全網

點解廿一世紀仲會有呢啲咁嘅on9公司

條仆街仲唔反省

小朋友5000蚊個月都唔夠啦
而家兒科起跳都破千，好d 既3000幾一次，未包化驗鼻水大便個d, 買尿片一倚重月起碼7舊，奶粉起碼1700, 仲要係唔係靚奶粉

加埋定期要換奶樽，買衫褲鞋襪，仲要買d 玩具俾小朋友一邊玩一邊學習

窮唔係唔可以生仔，不過窮到拎得五千銀要照顧大人加小朋友？你切左佢罷啦

唔推唔得
呢啲咁嘅垃圾都可以叫作家
真係笑撚死人

難道啲男同事好高質？
真正高質嘅人唔會咁笑人囉
無內涵無品

留名等睇流出片
利伸，朋友睇過

垃圾公司回收垃圾

用低人工請低質人係咁上下

可能佢只係預個小朋友一半支出，個大人應該無預

啲同事都係做野啫
又唔係入黎公司比佢食
我估實質啲女同事未必咁差
點都好啦⋯都唔輪到佢食
佢以為個個都係佢fans咩
唔好咁多幻想

CLS
90呎劏房 訓地舖

諗諗下其實佢老母都唔係好人。捨得比自己個孫同新抱住90呎房。講真800呎住4個人同幫手湊下孫都唔係好過份。

架車用黎溝女車sp去扑野

佢真係好核突
就嚟書展唔知會唔會有女fans爆料

陰公 為咩搞到毫無尊嚴 綠茶人同個男人斷絕來往 自力更生啦！

可能一直都有婆媳衝突

話曬自己個孫。知道自己個孫係咁環境大重要比個新手媽媽湊...點都應該叫個仆街比個好d環境佢地啦⋯⋯

再者唔知女方家人點睇呢?

慌唔係個老母驚死人地搶佢個仔咁，
係咁講個女仔態度唔好，無中生有，搞是搞非。
老婆就唔想食死貓，小氣奴就掉左老婆同個仔去90呎劏房。
再覺得自己為左個老婆，要同阿媽骨肉分離。
由佢句，阿媽話你態度唔好，同佢想見個孫，有咩關係，就知佢是非不分，老母話咩就咩。
屌佢老母啦，而家每天擁鳩住你老母就啱啦，同你老母結婚啦仆街仔

佢前妻絕世好女人啦，重同佢帶著個仔。
大好青春比佢中出搞到做全職單親媽媽，之後又結婚滿月99生日一次過做

陰公，住90呎一個月5千生活費咪重衰過d咬綜新移民？

性奴有人性嘅就最少離婚果時要個仔等個前妻自由身有機會識其他男人啦

影撚衰曬全港男人呀。今年重有冇大作放書展？驚佢會比人打

留名睇片流出

睇落似 又係啲個仔比第二個女人搶走 就仇視新抱
但唔明奶奶都會想見孫仔 點解唔一齊住？

留名睇小姓奴仆街死

大難臨頭各自飛

我估綠茶人都唔想一齊住

佢老母一定係好撚煩果啲啦，估都估到。上去探bb 又話綠茶人串，分分鐘成日屌綠茶人唔做家務乜乜乜。

綠茶人好慘
好想幫佢平反，做低呢個衰人

等睇佢比人打死

綠茶人，你要加油！
連登仔會幫你討回公道！
你嫁錯過一次咋，仲有將來！
千其唔好放棄自己同bb!!

條撚樣男女通殺 去泰國叫咗人妖定偽娘呀

係啦 似係本身一齊住 聽到奶奶咁講就搬走
好慘

不如我地捐錢比綠茶人啦？

有冇辦法幫佢渡過難關？

啱啱分手=婚後冇搞三搞四

推到性奴死

好想知書展仲有無人會買佢啲書

屌 租果90呎房學人結婚生仔？講撚到自己咁撚偉大？
扮到咁可憐，睇對話明明好大支野喎

最仆街係明明佢老母都係自己湊大個仔 應該會更明白體諒
點知會咁

身無分文 床架都冇錢買 仲要被男人指控拎晒佢戶口啲錢

公司班仔仲同佢痴得咁埋

睇句野個語氣啦，不過個意思就幾灰

佢都知個仔一直都係player

佢吹水咋，間屋冇800尺
13座B室建築面積只有694尺
實用面積588尺
但有三間房，比一間個孫同新抱住唔過份呀！
正pk

唔係綠茶人自己覺得無法一齊相處，所以搬出去咩？

姓奴同佢老母關係好奇怪 好曖昧

5000蚊點搞得掂個小朋友阿，比夠8000都好啦，你又可以食女，又有人幫你照顧小朋友，何樂而不為呢

佢老母都是非不分啦，個仔成日玩女食女，同前妻講乜L嘢一早知個仔係咁，縱容到一個點！
綠茶人對住兩個是非不分嘅人，仲唔激到嘔血都算係咁 佢都好容忍啦！
你露微教個咁嘅仔出簡直延禍下一代，死廢老！
依家兩條母子實攬住係到鬧綠茶人搞到佢地點點點，乜柒家門不幸！一d都唔會覺得自己有錯！小性奴你反省下啦！
有咁嘅一日都係你老母同你自己種出黎！

推到佢以後慘過做狗

個老母知個仔周圍扑野都默許
然後個仔話唔開心搵老母喊
綠茶人做撚左第三者 搬出去讓愛都正常

仲要臨近書展

條仆街成日搬老母出黎，係咪戀母狂？

本身婆媳關係都喺古今最難解決問題 仲要老公偷食99都只幫老公 會有好大無助感
我喺綠茶人都會選擇搬出去

我意思佢老母就無趕佢走嘅，不過可能平時好難頂

做其他人屋企隻狗待遇可能仲好過佢對佢老婆 五千蚊

唔撚係掛

其實我諗係置富貼佢老母街招小性奴條仆街重驚。

諗起倪震之前單野
結局都係復合

屌唔撚係掛

屌..

唔好呀

d咁既人渣點復合

唔係唔夠錢用屈服下化

好提議

現實上屈服都唔出奇

唔清楚佢離婚果陣贍養費點傾，但就咁睇而家現實好似係一個女人無地方住又要湊住個仔，都幾難搞。

屌 咪復合啦 全天下死剩呢條友都唔會考慮啦係咪呀 垃圾到 除左話佢係件垃圾我已經唔知有咩字係用黎形容依條友

綠茶人你打算復合 我話你聽你呢世玩撚完！
放手 你出去做野捱幾年仲有可能搵到個真心愛你既人
復合 你默許你不配被人善待 5000蚊搞得掂你 你睇下你幾cheap?!

我覺得等埋仙人啲料先
如果佢想復合我諗佢唔會畀料仙人
更加唔會搵律師個啲
但係如果佢真係咁做
唯有祝佢好運 因為要忍受個老公係出面搞三搞四
要忍受埋個咁嘅奶奶
有啲媽媽真係會為咗個仔而勉強自己

睇個款婆婆都唔簡單,講是非搞事類
先唔講綠茶講是否事實,(有關上門探B)
一個奶奶特登講前妻壞話,又話個B唔同咗又話冇禮貌有咩居心??

佢仲同條女一齊緊喎
復合條撚啊

但一個女人仔，又帶住個仔

冇乜男人肯養便宜仔

3p

希望佢家人朋友有support 比佢

咁咪自己養囉
好過睇人面色
呀唔係人 係狗

講到尾都係奶奶pk
同埋佢唔搬岀去，你估離左婚仲比唔比佢往？
所以搬出去先係好事，好過比人趕走
奶奶都冇諗辦法幫吓手
嗱，置富山景694租出去20000蚊左右
如果近近地搬去田灣唔住劏房
細細地兩房兩廳租9000左右
奶奶同小姓奴一間
孫仔同新抱一間
仲有錢找
所以係小姓奴正pk

仙人？我唔太信佢講野，好明顯佢講嘅野係好鍾意吹大自己個位置同份量

爆復合個ching不如講多d

呢d咪典型自己受過o既都想新抱受下o既仆街奶奶囉
完全唔識顧人感受先教到呢d pk出o黎
最難為女人往往都係女人 咁驚人搶走個仔就鎖好個仔條撚唔好畀佢隨便中出人

當年黃超林單野
佢真係拎到好多料架

我地外人講，就梗係話離開條人渣之類。但到你現實情況諗，就唔係咁容易。$5000係會夠，但勝於無，仲有個劏房單位住住先（假如小姓奴比番租）。

除非綠茶人法律上可以追討番贍養費，或者佢自己屋企人某程度上支持，否則好難搞。同埋佢屋企人係咪無咗影，點解佢搬出去，唔係搵番自己屋企人，要自己搵劏房。

贊成，置富D人好要面
令到佢地冇曬面就正

會否影響綜緩???

我屌 做咩事

上連登就冇 現實大把 唔係啲大陸女人點解可以嫁幾次 仲愈嫁愈好？識朋友既媽都係再婚 不知幾幸福

反而死攬住個衰男人 就又要捱 仲住公屋 個男人返黎仲要打佢添 出面仲有幾個舊情人 二奶 仲生左仔

好撚仆街

佢好似係澳門人

綠茶人，你睇到啦

千其唔好返個仆街身邊呀

綠茶人好似係澳門人，不是香港人？

復合咁搞笑？
第一，佢啲野愈爆愈多，條廢柴直情連人最基本既尊重同品德都無，係無家教嗰堆。
第二，個廢柴咁陰濕小氣，發生咁多事，點會接受留佢呀？廢柴主動求復合都驚啦，好大伏味

我都唔信 扮撚晒野

當年係有事主肯報料姐
但如果綠茶人肯復合咁啲料就未必會爆到出黎啦

就係話啲料好似已經爆咗畀佢知

爆左比仙人咁如果事主話唔想爆出黎
咁都無辦法架

屌 世事呢家野

好人好者叫小姓奴 收撚皮啦

加油呀 仙人

唔撚係掛，睇定d先，陣間原來係guxu d打手想帶風向令到啲人調返轉頭屌佢前妻

小姓奴同比佢扑過d女都唔知會唔會有性病

咁會難搞d, 其實綠茶人法律上應該有贍養費保障，唔知佢地之間點傾。但睇小姓奴d對話，好似有恃無恐，講到自己可以隨時唔比咁，而無法律上後果。

如果真係咁，綠茶人係好難搞，離開咗小姓奴，你自己一個人又做野又湊個仔，現實上無咩可能。一係法律上搵番贍養費保障，一係就搵澳門屋企人幫手。

係咪小性奴條仆街為左挽回自己名聲前途，先飛左個大波妹，再同綠茶用各樣條件deal 復合。
復合成功就出post 話其實大家耍花槍 自己浪子回頭！床頭打架打尾和
食屎啦小性奴
利申：9估

同小姓奴有啲似樣

我完全明 人好怕改變 我地講離婚好似好容易 我都曾經為愛情要生要死 我都試過無家可歸 你只要跨出呢一步 你會知死唔去 捱過就可以
澳門人 帶埋個仔返去 托屋企人湊 自己搵工 問朋友借小小錢
再唔係搵社工 申請綜緩

綠茶人唔好番轉頭 會永不翻身嫁

戀母狂就唔知啦
但一定係裙腳仔囉

所以都衰埋一堆

而我不知道他是誰

復合對男方有好大好處
可以扮返好男人 仲有得撈

但你覺得後期男方阿媽會放過你咩？
你肯定男方唔會懷恨在心有條刺？

小姓奴唔識屌西？
係咪食得太多女開始虧

有人爆過條女出黎 而條女ig亦已轉名

佢自己做訪問講過話佢d親戚都住晒係附近

呢條女大波 樣唔差 小性奴識食

我覺得小姓奴條仆街可能同綠茶人講話佢搞到件事咁大，個個男人都知。無人會同你養便宜仔依啲垃圾藉口叫佢復合

圖？

咁撚奸狗既咩？

係香港公然隊草

希望個仆街可以快啲死

佢個樣似喎

認同，復合真係成世玩撚完

小姓奴根本唔愛綠茶人，有眼睇架，仲連個仔都唔愛呀佢！復合係想等自己繼續睇住佢周街食女睇到自己不似人形呀？復合係想等自己同個仔再儲埋一煲再畀個賤人傷得冧啲呀？你今日離開呢個男人，趁個仔未知發生咩事，你仲有大把青春&機會搵你同個仔嘅幸福。為左小姓奴呢件垃圾男，失去令自己幸福嘅機會，值得咩？

咪咁啦，愛自己多少少啦

突然有咁多人爆復合 伏名濃

精神不濟 黑眼圈又大

大波妹周街有，依家緊係要保住自己個名同收入先。今次俾佢過到骨，之後仲有大把大波妹食啦。

真心好想知道

到底點解佢地一家三口住90呎劏房？

本來佢地一家三口加埋惡毒奶奶一齊住 跟住綠茶人頂唔順奶奶所以要求搬走？

一個女人有私樓都唔住 要出去住間床架都無既房 都要離開佢奶奶

足以證明佢奶奶好撚恐怖

綠茶人你千祈唔好同小姓奴復合呀
我作為過來人
十分明白呢d男人為左面為左搞返掂件事呢一刻係咩都可以應承你氹你
但事實上佢暗地裡係會繼續撩女搵新女扑
可能你想復合係為左比個仔係完整家庭生活
但係到個仔大大下發現個老豆咁仆街
又成日見到你地嗌交
你覺得佢仲會想係呢個家庭生活？
唔好咁傻豬啦

呢啲得仙人再講，佢同當時人有聯絡既復唔復合，等仙人忙完咪知

*等仙人再講

受唔住輿論壓力
認衰扮情深再復合
件事就可以完結
佢之前咪可以繼續玩

我頭先都有考慮過呢個問題，因為樓上另一個爆料post直接話綠茶人好有問題黐黐地線，正常真正嘅朋友睇見個fd畀小姓奴搞到咁，點會咁樣黎形容自己個fd？

佢之後*

照計嚟講自己朋友都唔會咁樣數臭自己，你咁樣樣嘅推測都合理嘅

復唔復合都好 都推到條佢pk

會唔會係小姓奴自己想復合，之後又搵打手上匿名爆料話係綠茶人想復合，如果之後唔覺意復合左，D人都會以為係綠茶人自己想復合？
利申鳩估

咁仲賤！

如果係真，我真係祝小姓奴同佢老母臨老唔過得世，屌那星害人精黎

個爆料網咩人都上得
唔排除有人散播假消息

但李文俊唔復合
隨時賠上佢而家擁有嘅所有嘢

然後繼續偷食

係咪打手又出post
Btw 呢d男人要唔過
我ex就係個實例
初初識同我講冇女友
拍左一年先發現原來佢有個正印
踢爆佢之後又話好愛我又剩
之後到佢正印直接搵我先知條友同正印講同我已經冇聯絡
但私底下就話繼續同我去旅行
正印同我講我已經唔係佢第一個偷食對象
之前都試過好多次

所以我係好憎小姓奴呢d男人
唔推到你仆街唔係人
仲有呀小姓奴你ig都有request過follow我架
你一定係當ig係揀女工具啦
垃圾

似係啦

大佬

依單野隨時搞到身敗名裂

講緊十幾萬一個月 有名有利 有車有樓
有女排隊送上門
有老細痴 返工打下機 成班友奉承自己 仲可以偷跳下

依家隨時打回原形

老虎蟹扮下浪子回頭金不換啦
再情深係Facebook 道歉
做場大龍鳳做下公關

個前妻之前咁忍得
又幫佢生咗件
扮情聖跪係到捉住隻手摸下面講聲對唔住 老婆 畀次機會
你都唔想個仔無爸爸

條女實心軟

之後又可以過返啲酒池肉林嘅生活
做返偷跳達人

男兒膝下有黃金
跪得過架

咁快又有打手

推到仆街為止
一路都覺得條仆街同佢老母好撚over
當時佢結婚已經心諗佢老婆gg 了
冇諗過重加埋不停食女而家重拋妻棄子

佢個黑眼圈大到唔知可以點煉成
一開頭見到都嚇親
根本毒撚樣黎
唔明點解咁都咁多女送上門

綠茶人
男人有一次自然有無限次,何況佢
家下你可能為咗有個"完美家庭"低頭,明嘅,有得簡邊個想個仔單身家庭長大?!但唔好為咗所謂"完美家庭"而盲目咗,我老母就係個好例子,老公成日滾,開頭都話識得返屋企就得啦,之後带埋個女人返屋企,最記得老母果晚抱住我訓喊成晚,咁樣係咪家庭??一個冇愛只不過共住身份,之後有埋家暴老母先醒覺到保護我而離開,但果幾年生活根本係地獄,有時你覺得保護,其實只係不斷傷害更多而唔知,好多嘢睇得出你前夫係自私自我人,就算你復合咗歷史都會不斷重演,改變男人呢種幾千年黎都冇女人做到 唔好太天真.

復合最大得益者: 小姓奴

唔出奇

哇 條友為咗自保就飛起大波妹
大波妹我係你就爆返佢大鑊喇

我係花生友

復合之後可能仲慘撚過做菲傭
先唔講有個仆街奶奶 個仔仲要係個垃圾身邊 畀佢耳濡目染
可能可以用嘅錢仲少過五千 安全網？佢咪你個安全網

復合 就要睇住佢初初好似想對你好 到後尾又露真面目出黎
離婚可能仲分倒身家 做返個人

一次不忠 百次不用

點解正印唔分手？

個人愚見係一啲都唔出奇

小姓奴條賤人由一開始就已經想營造綠茶人係衰人，自己同老母係受害者嘅氣氛。

今日只要復合左，佢封左綠茶人把口，事實係點邊會有人知？邊有人仲會追究？（你睇綠茶人咁傻豬就知封口呢件事一啲都唔難啦）

一年半載後再分手，到時安排得好啲，低調處理等大家唔知，佢咪又可以繼續做班戇鳩fans嘅男神，贏撚晒

之前ig 重post 左佢瘦到得排骨嘅相

guru 員工聽日記得live爆料

綠茶人千祈唔好復合呀
你復合真係等於比機會自己受傷害
呢條仆街就算叫你復合都係想借你過橋喳 唔好撚比佢扮可憐呃到或者拋到你！
小性奴你條仆街，就算你威逼利誘去復合都好，你啲仆街野都會keep住有人追擊你咖

等睇李文俊身敗名裂冇錢供樓要乞米

都話行內人都知guru係一間好廢既agency
幾年前fresh grad想試下男友都叫我唔好apply

利申: 宜家做緊in house marketing
有job一定唔會比guru做

靠伯母出黎搵食

認真
如果成功復合封口，就算之後綠茶人再出黎講野可信性都大大降低
條仆街就係最大贏家

點解十幾萬一個月都要住劏房？

又一條女

屌上面咁多cm講到晨哥身邊啲男同事成日一齊笑鳩啲女同事 好撚好奇呢班男同事有幾靚仔

成班擦鞋臭鳩港男，份份鐘衰過金鐘m記jpeg

黎，曾經做過正印嘅黎答你

因為自己戇鳩到冇譜，以為賤人係可以改過可以相信嘅

嗰時賤男啲fd同我講乜鳩最緊要識返屋企嗰啲歪理，根本就夾埋嘥鳩晒我啲時間

真係靚仔仲咁得閒笑鳩人咩

食屎啦 小姓奴呀？

啱呀 江山易改本性難移
由頭到尾都係揀啱人最重要
揀著件賤男最緊要掉得快

咁呀
起下間公司睇下乜撚野公司guru 咁把閉？

聽日會唔會有面出現

訓前一推

就咁睇呢張相
每一個女同事都好樣過啲男
笑咩人呀

想轉移視線？

個時我ex仲同左正印求婚架
好彩個正印冇應承咋
之後佢地都散左了
所以話呢d男人為求好返真係可以用盡所有方法去氹你

堆男同事都係咁既貨色
仲笑9人
人唔笑狗都伏

搵個好樣少少既男都無
有咩資格笑其他女同事？憑咩

呢舖係咪要等仙人出黎解畫

仙人返來未

話唔埋條仆街覺得班𡃁跟到佢呢個大作家KOL做嘢係人地個榮譽

睇睇下小姓奴個樣 個格同鳩永痕一樣
鼻大 顴骨托唔起 面長 雙眼無神 眉散 笑起上黎淫淫賤賤 都係賤男相格
另外 吳業坤對眼都係咁 但鼻冇咁大 都係衰衰格格 只係冇咁咸濕

賤男有樣睇

真係講中咗
仲衰過金鐘m記

突然有一堆差唔多口吻 覺得係賤男啲人

其實你個ex 係咪我個ex呀？條賤人都有同我求婚喎

不過我就冇contact 過佢啲囡囡，係佢啲囡囡contact 我示威嘅

可以照比條link我

大部分都係金鐘m記樣

個個望落去都怪怪雞雞咁款
但鳩永痕都仲叫得上靚仔
小性奴到底憑咩

你ex仆街到
d賤男覺得氹到就神仙 氹得番就覺得等於個女人默許佢行為
更加有恃無恐
再畀人捉到又認衰仔 無限輪迴
又講埋d玩唔緊要記得番屋企就得o既歪理
但自己畀條女帽o左話條女臭雞
咁條女識番屋企咪得 你嘈乜撚
風水輪流轉啫

忽然間出現呢堆野
本身無人話復合個陣又唔見呢單料出
一有人話復合就個撚個走出黎爆料
佢要復合我地唔支持但阻止唔到
不過條撚樣啲衰野我會繼續推

其實由條賤男認咗婚前出軌就根本唔會炒車
無論佢前妻係咪利用網民佢都係一個賤男
全速前進

痴線，人地本身都無爆名。

中間有幾個女仔幾好樣，唔知慘遭條仆街毒手未

拿，啲打手開始係個網到做野啦，唱返條女轉頭，我理撚得條女係咪用群眾壓力呀，條撚樣真係由得佢同個仔住劏房俾5千蚊係事實啦掛？

都已經係幾年前既事
我係正印搵我架所以應該唔係你

到自己嗰時就變咗「綠帽唔怕戴 最緊要除得快」
絕對唔會有「最緊一手記得返屋企」呢句

仲要拍拖果時出軌食女fans，唔答我就破壞你5千蚊安全網

呢d佢自己都認撚左啦，打手夜啦收工啦

如果有心爆佢唔會响不公開群組tim啦

由佢客入手就得，做埋間垃圾公司等佢地無job最好

唔好比佢停。send 唔send email 去投訴佢好？

話說我朋友前夫都係呢啲格 又係大鼻 面長 眼無神
當年18歲搞大我朋友肚 焗結婚 之後日日不務正業 後尾朋友頂唔順離婚 前夫繼續搞大人個肚 不過冇再結婚

所以絲打認住呢啲樣 連朋友都唔好做 咪比人flirt兩下就出晒水

相信垃圾奴開始做緊野，係個網到搞事亂散播留言，驚身敗名裂，求緊／俾錢佢老婆收手，之後作個劇本完左件事，呢D大作家咩野濕鳩劇情都作得出。

好多花生食 睇黎有好快有打手出黎唱好

如果一個人無做過衰野
怕咩

似

第一，綠茶人最初係喺一個private group 度講呢件事，主要亦係想問可以點做，人地group admin 亦叫左佢啲members 唔好張揚件事，係連登仔咁撚八卦刮到料返黎，點解而家會變左綠茶人想用輿論壓力令小賤奴跪低復合？佢係要咁做一早public 件事啦

第二，小賤奴係真係人渣賤格仆街背妻食女fans&拋妻棄子喎，佢身敗名裂都係因為佢自己嘅問題，點解而家又講到係綠茶人嘅錯啦？呢啲論點，同琴日班戇鳩打手將所有責任推晒落綠茶人度有乜分別？

喂，小賤奴你可唔可以用下個腦or 叫你啲打手用下個腦呀？唔好當個個好似你咁低能得架

send！推到佢仆街添啦

所以d賤人永遠贏曬

最叻洗腦咩都賴晒係係女錯添

pish

咁佢成日屎當然好撚驚啦

敬啟者：

有關員工李文晉的個人操守和道德問題

最近數日，網上流傳了 貴公司員工李文晉(在網上又稱一日之計于日辰、小姓奴)拋妻棄子的消息，其中涉及不忠、威脅前妻、不尊守承諾及在不通知的情況下突然停止提供其前妻與兒子必須的生活費。李文晉在訊息中自大及脅逼前妻的態度更是讓人髮指，其間他亦漠視了前妻對兒子的付出，認為全是自己供給了每月5000元的生活費和租金才讓前妻和兒子有可靠的生活，這樣忽視了前妻的付出和把父親的責任視為施捨的態度更是讓人憤怒。他其後在個人的Facebook 專頁上進行了回覆，其間沒有就前妻所描述的內容進行任何反駁，但亦沒有明確的道歉，另外，他在字裏行間詆毀前妻及說謊來保全自己形象的行俓更是讓人心寒不己。

由於李文晉是 貴公司比較高層的職員，讓人不禁質疑 貴公司是否重視員工的操守和道德，亦讓人質疑個人操守和道德有著嚴重缺失的人是否擔任 貴公司高層的適合人選。當然，本人不願就此事件判定 貴公司是一件妄顧社會責任、道德和良知、婦女和幼兒的公司，因此希望 貴公司能就此事件表明立場，亦祝願 貴公司的形象不會因個別道德有問題的員工受到牽連。

順祝近安

大家覺得而個template 點？

HONG KONG (Head Office)
Call
3952 1100

Address
4/F, KOHO, 73-75 Hung To Road,
Kwun Tong, Kowloon, Hong Kong

Business
biz@guruonline.com.hk

Career
hr@guruonline.com.hk

Investor Relations
ir@guruonline.com.hk

Media
pr@guruonline.com.hk

Just to say hi
info@guruonline.com.hk

方便大家

呢篇文擺明想沖淡

巴打好有心

d男人一仆街起上o黎係咪個撚個都咁

推撚死你條仆街

但係咪李文俊先o岩

佢仲有樣野叻 分手可以寫故唱鳩條女再寫自己幾慘

上面見兩個都有人用？

騙徒手法來來去去嗰幾款

我有個frd男朋友都係咁嘅款
一開豇就覺得個樣好唔順眼
聽過佢啲野都覺得佢幾咸濕咁
但佢好采啲無結到婚，但都因為有第三者而分手

賤男玩完了

呢D 地址有撚用咩....你直接上去搵director 名啦

咪係 就算係專登唱佢都唔覺有咩問題

自己都有個仆街老頭，睇唔順條仆街戀母奴咁樣蝦孤兒寡婦。

跟住又再有d傻豬fans送上門畀佢食

Lm

我見爆料個截圖係用"俊"所以問清楚
不過全公司應該冇人同條撚樣撞名

係喎 講借刀佢條友先係一開始屈人嗰個喎

應該是晉

推到個賤男身敗名裂！

方便copy email姐屌

咁如果大家覺得個template 無問題就開始啦，send 晒去咁多個email 。

上linkedin search, founder, director guru online
再跟 人名@guruonline.com.hk

性奴ig又出左片

睇過

綠茶人，離婚後可以分佢半層樓一半身家，就算冇你名都得，你唔係唔離ar ma

有無人會放上嚟，被block了睇唔到

同問 唔想follow佢

同埋想講點解佢啲女fans成日叫佢晨oppa
係佢自稱定點？
真係好噁心

仲可以恥笑連登仔炒車，笑足十年

連登仔幾時行動去小姓奴客戶到表達對小姓奴既不滿呀

有冇list講下佢有咩客呀

條片睇完都唔知佢噏乜柒，講嘢口齒不清，真係嘰哩guru, 成個智障咁

推，我無LinkedIn account。

仲要痴利根

佢個網有寫，樓上話要send 去guru，人地係皇親國戚, 點會理你班連登仔

Send 完去再cc比佢地啲客。

About us

Where inspiration begins
As a listed company and a pioneering internet company, Guru Online (Holdings) Limited revolutionizes traditional business by leveraging insights, creativity and innovation.
Growing from this root, our subsidiary and an HK4As affiliated member, Guru Online, thrives as a forerunning idea powerhouse with collective wisdoms from 200+ insightful artists, strategists and digital natives. We team up with you to create ROI-rewarding and innovative internet solutions. In short, we help your brand speak, be heard and deliver legends known today.

咪住先
listed company 黎wo

有股東大會可以向主席問野wo
買番兩股到時入去同班board member 傾下計？

不如搵人一次過list哂啲客嘅email出黎
仲要一send就send俾director

為咗件咁嘅垃圾買佢啲股
佢地仲開心啦

我肯肯定, 唔係個個老闆都鍾意佢

佢公司d高層唔理，send俾客囉，facebook一出post即bad mouth d客好撚睇呢d野

咁有殺錯無放過，send 晒比全部老闆同客啦，反正都係加多個email address

咁樣send email 太理性，我就會去各大女性客戶為主既公司都開post ，表達對guru 高層既不滿及證據，等多D女人知道依個賤男事績

其實只要整合到個list出黎，就只係copy & paste

fb 千二個留言
入去睇得幾個比佢del晒

我都覺，睇到上面有個打手居然嚟推post
早兩日係其他post做認字特警，而家有人話guru棄係就過嚟推post

呢d 股仔 一手都好平
不過得果雞碎成交

Guru Online (Holdings) Ltd
8121 (HKG)
0.073HKD
0.000 (0.00%)
29 Jun, 4:00 PM HKT - Disclaimer

啲客public 既email 多數係cs email，send 唔到去啲高層到

有無打手個名
想望下係邊個

呢d 料
梗係借 d 女權團體出手啦
條友咁唔尊重女性 甚至懷疑有辦公室性harrassment (唔識打）

應該好快做野

有人想將本來公開事件變返做連登仔vs guru

佢間野聲稱自己有NGO 客

d NGO 咁撚有道德
請呢d 無道德人做野 好似唔太講得去
要post 係social mediq 問下...

個L樣講嘢一舊舊，個樣又咁那虧，間公司咁「器重」佢係咪只不過因爲佢略有名氣咋？
而家形象插水

雞碎都係錢，上面都有marking巴絲話全行都知垃圾喎

你睇公司請咗小性奴就知亂鳩嚟

唔駛怕炒車喎，亦唔好俾人𨍭移視線
無論綠茶人復唔復合、佢份人係點，痴唔痴線，都改變唔到小性奴係條死仆街大賤人嘅事實

要公開post 到問，等多D姊妹睇到小心個賤男

有無人搵到間公司老闆／director 嘅email

大家唔好再quote guru張大合照
個爆料區比d員工洗板話唔想露樣
or唔關事果d打格仔

點解大家連綠茶人咩樣都知

仲要成堆傻仔黎買佢啲股
我係間公司老闆就開心到笑喇

支持搞9公司
睇人仆街最開心

啲女同事點解唔報職場性騷擾
公司又唔炒得你

巴打你真係好可疑

冇錯，就算條女最後點，條撚樣點都係大仆街

兩邊都send！
搞佢公司就要send埋俾d客，
有同事爆到宜家做緊既客會好d，濕鳩公司通常只會出完左約既成功案例（好似係）

有冇咕嚕同事爆埋而家做緊咩客呀

我都唔想轉移視線
所以都無覆巴打你

警告佢D客將會有公關危機

搞班客唔係即係都搞到guru 班同事咩

Email list 請大家補上

Guru

Business
biz@guruonline.com.hk

Career
hr@guruonline.com.hk

Investor Relations
ir@guruonline.com.hk

Media
pr@guruonline.com.hk

Just to say hi
info@guruonline.com.hk

同埋都係針對返小性奴啦
唔好莫名攻擊其他男同事
擊中爆料人就冇料爆

想留啲客就炒9條撚樣啦

所以而家班同事彩你都有味...
而且佢都唔洗點對客

認同，其實炒鳩佢就得，無謂搞到班爆料同事

快D 搵人搵老闆email 啦

咕嚕流失率咁高，有冇啲準備閃既同事爆下有咩客

其實大家可以淨係send 去佢公司，我就唔信全部老闆都會保佢。

仲等咩？

小性奴 多行不義必自斃

畜生人人得而誅之

唔好俾佢沉

Template 有，係差email list

聽日要Present 之後再將我份Marketing plan掉比SOD 未得閒住 我有同事主keep content

嘩屌咁樣睇翻，我個ex就係呢一type樣
一齊緊嗰陣講到好愛你，以為佢真係好真心
點知俾我發現佢又flirt女仔frd又上交友apps揾食
我講分手又喊苦喊忽話要自殺
過左成年突然又揾我話好掛住我，轉個頭俾我知左佢一路都有女朋友
啱啊自殺，快啲死撚左佢正一仆街垃圾

綠茶人，咪俾機會呢啲男人
咁多男人揀，偏偏揀個利用你地個仔嘅男人？唔好咁傻啊
我係你我就爆曬佢啲野出黎等佢身敗名裂

深夜一推

無追半日匿名多左咁多打手
以我經驗見過啲賤男好識搵方法氹啲女
Hurt過幾多次Hurt得幾深都走唔甩架啦
如果個小器奴要氹返前妻其實真係易過借火
因為前妻一早俾佢hurt到情緒有問題
仲要佢前妻對佢肯定仲有感情
一復合條友就可以合理化咁東山再起

不過都要再提下啲妹妹仔
真係要認住上面啲賤男樣
瘦+上面啲賤男樣
平時陰啲陰啲咁flirt你又乜都唔公開個啲賤男 99.9%會中 肯定同時flirt幾條女

留名等聽日guru online live

坐等仙人爆料
睇住啲不知悔改不知羞恥
以為自己私底下做乜都無人知嘅廢物身敗名裂好心涼

會唔會有人挺身而出告9佢

加油啊綠茶人，如果你睇到的話

佢媽媽都幾失敗，養出個有錯唔認嘅裙腳仔。
正常單親媽媽見到個仔長大成人結婚生仔，都希望佢地白頭到老，琴瑟和諧，做咩出來老屈媳婦態度差刷存在感。自己個仔玩女唔係應該去鬧個仔架咩

養不教 呀媽錯

再睇篇文話咩愛得撤離娘家...

有邊個結左婚唔係撤離娘家 講到好似好大損失

我開始懷疑佢係一個港孩，無老母就生存唔到，唔識飛衫煮飯

訓前推推先

屌你小姓奴

狗養的老母出狗養既仔 睇佢母子幾撚時死

早晨

係呀，前面講撚左喇，不過條女好似比小性奴火速飛左

一早覺得條友性格有問題
岩岩紅果陣，係Facebook page話佢錯資料，直接俾佢block尻咗

有錯唔認

我知，但前面好似無圖
anyway, 想知李生今日射波定返工

等guru同事update!

可能成晚攬撚住老母喊

媽咪

咪返澳門囉，唔使一個女人仔比人食住。
住地方一定大個90呎，自己主場又有親戚朋友。
到時小性奴如果要過大海見呀仔，綠茶人帶多d人出嚟碼頭接船都嚇撚到佢縮返入佢老母個閪啦，邊到佢有機會裙腳仔扮做大男人呀。
澳門人有身份證就可以做政府/賭場工，再加埋每年有錢分。
好過宜家起香港生活差過綜援。

綠茶人係香港人，小性奴先係澳門人

姐係每年收澳門唔少錢啦

佢最好就返啦。

LM睇戲

乜野偷食照都無
純文字，搞到好似小說劇情
小心自編自導自然

唔洗咁擔心，如果係自己作，條戀母小器奴會好似面家咁龜缩？

可能成間公司d男都當女同事係「食材」，同son哥一齊當女人係和牛咁mark等級同分可食用否、之後又一齊寫包膠

咁撚精彩，不過冇乜人推

算啦，d行家上面都話咗間嘢唔係好，佢呀頭同條team d細嘅同奴哥一撚様，害撚死d女同事
你不如書展時灣仔天橋貼街招，重大殺傷力。

agger 真係哂鳩氣..去佢個場搞亂檔仲好啦

想像下書展時條天橋幾多人流，

唔係仲買條仆街既書呀？
有人偷食係為愛
仆仆街是連個仔都唔愛
連禽獸都不如

佢返屋企同媽媽交尾算啦

不如有冇師兄知道佢住置富第幾座，寄俾佢樓上樓下街坊爆大鑊，等佢老母閪冇面見人，搭𨋢見到佢地仆街兩母子，恥L笑

上面有巴打話公司唔係全部老闆都會保佢。況且佢條撚樣今年仲有得去書展？

推撚死個人渣

佢唔去書展都貼天橋幫佢keep人氣，等佢唔好咁快被讀者忘記嘛

唔係唔推呀？

之前有人爆左係13座中層B室

又話要推到小姓奴仆街，又要顧住guru 班生意，諸葛亮返生都攪唔掂啦。

小姓奴可以咁仆街就係因為guru 撐佢，你地而家竟然話要顧住guru既生計，同話共產黨都有好人又咩分別

前面有人講咗

追完po, 之前又話真名有個晨字？
點知叫李文晉邊撚度有晨？

唔撚係呱？條撚樣都得罪過唔小澳門人用嚟做文章喎，如果小性奴要返澳門搵食應該唔小阻攔

佢筆名叫于日晨
雖然無睇過佢啲書
但果陣因爲好奇follow咗佢

咁間公司又唔係條戀母奴嘅，如果寄左信比guru，佢地都無反應再搞班客會好啲。

咁係咪guru正常番工女同事日頭比人視姦，好啦比花生你食完重要份工都無先叫啱？
搞性奴一個就夠啦。宜家係性奴嘅事，一單單分淸楚先。
同埋d行家都話間嘢個名已經臭你重搞乜鬼？
要搞你起碼都比時間d普通同事跳船啦

正呀喂！

可能佢鳩up姐
一係就英文名係Jason個隻son

人渣

以前睇佢啲post
以為佢同啲同事關係好好
點知原來咁多人憎佢

你咁樣講同擺食麥當勞會令前線員工失業有咩分別

政府D大白象工程都攪唔到都好多基層員工無工開，咁係咪又唔好反對

係咪要連post 都唔好推，因為好多人跟緊小姓奴揾食，佢個朵臭左出版社會少好多生意。

你諗下個邏輯岩唔岩？

真心想貼街招 不過驚搞大件事 對綠茶人唔係一件好事

屌貼啦

屌 一日一千個email 炸撚爆佢

李文晉 起身未 洗唔洗提你番工

一件醜事就知道佢身邊其實無乜朋友
全部都係酒肉朋友

媽 好亂呀

唔好復合呀
d狗公唔配
我前夫都係大陸包二奶
都係當自己皇帝
覺得係男人都偷食
我一拖二都堅決離婚
真係無辦法忍氣吞聲同隻狗過世
留返d尊嚴比自己呀

啲衰人咪將偷食合理化啦
人類進化咗
所以有道德呢啲野
咁講法佢地同野獸有咩分別

無錯 幾歲小朋友其實已經好醒
其實佢地睇得出父母係咪真係恩愛
況且睇個人渣連扮恩愛都唔會做
你咁都忍得佢只會對你更肆無忌彈
日嘈夜嘈既所謂完整既家
仲衰過溫暖既單親家庭

得罪講句，男人老狗咁大個仲媽媽前媽媽後 仲講乜柒娘家 醜唔醜

呢個電話岩岩check過冇whatsapp既喂

有呀，記得+852係頭，status係busy
真定假就唔知

絲打好勇敢

有WhatsApp
見到有online

打錯number

咁岩見到佢online呀喂

一個女人乜都冇剩返個仔 當然死攬住佢啦

好想知兩樣野，佢班同事幾時知有個仔，係咪都係突然爆出黎

第二樣係班同事係公司點稱呼佢

有冇辦法捐錢比綠茶人幫佢渡過難關？

李文晉
睇黎你老豆都有良心過你喎
佢同你老母離婚都會過層樓比佢同每個月比生活費啦
你竟然連生活費都想cut
真係仆街黎

原來鄭敏係小姓奴既人
當年佢寫緊偷戀嗰時搞過唱歌比賽
類似係錄歌然後upload比佢地評審
我有位學同唱咗十幾年歌既男性朋友比佢地無視咗，一個comment都無
反而有啲絲打聽落就知無學過唱歌就有「好聽 」 「把聲好好 」呢啲comment
最後好似鄭敏贏咗 仲做埋本書既主題曲

成左年先單親
笑撚死

到底係香港定澳門架？澳門得聖若x無聖約x喎，起底組繼續做多啲野

越嚟越多舉報仲要全部似係佢身邊人 正呀喂

因為佢而家重長大緊
要媽媽湊
今晚可能驚到訓唔著
要呀媽攬住

你啱，因為香港係中國一部份，全部香港人都同中國一樣咁抵撚死。完

閪已屌
你班傻鳩咪繼續唱鳩佢
人地都唔撚CARE
信唔撚信賣埋廣告去TVB話佢係賤男狗公
一樣有臭閪送上門

佢童年算係咁啦 雖然唔知佢父母邊個啱邊個錯 剩係知教到仔裙腳又自私 加心地差

睇 達哥 同 性奴 既讀上癮，就知兩個邊個先係真正既文人

一個講野有條理，一個鳩既

敬啟者：

有關員工李文晉的個人操守和道德問題

最近數日，網上流傳了 貴公司員工李文晉(在網上又稱一日之計于日辰、小姓奴)拋妻棄子的消息，其中涉及不忠、威脅前妻、不尊守承諾及在不通知的情況下突然停止提供其前妻與兒子必須的生活費。李文晉在訊息中自大及脅逼前妻的態度更是讓人髮指，其間他亦漠視了前妻對兒子的付出，認為全是自己供給了每月5000元的生活費和租金才讓前妻和兒子有可靠的生活，這樣忽視了前妻的付出和把父親的責任視為施捨的態度更是讓人憤怒。他其後在個人的Facebook 專頁上進行了回覆，其間沒有就前妻所描述的內容進行任何反駁，但亦沒有明確的道歉，另外，他在字裏行間詆毀前妻及說謊來保全自己形象的行俓更是讓人心寒不己。

此外，網上亦有不少消息指出李文晉在 貴公司的辦公室對多名女職員作出言語上的性騷擾，讓不少女同事感到不安、困擾和難堪，亦希望 貴公司查清事實，並根據事實作出公平公正的處理。

由於李文晉是 貴公司比較高層的職員，讓人不禁質疑 貴公司是否重視員工的操守和道德，亦讓人質疑個人操守和道德有著嚴重缺失的人是否擔任 貴公司高層的適合人選。當然，本人不願就此事件判定 貴公司是一件妄顧社會責任、道德和良知、婦女和幼兒的公司，因此希望 貴公司能就此事件表明立場，亦祝願 貴公司的形象不會因個別道德有問題的員工受到牽連。

順祝近安

Email list 請大家補上

Guru

Business
biz@guruonline.com.hk

Career
hr@guruonline.com.hk

Investor Relations
ir@guruonline.com.hk

Media
pr@guruonline.com.hk

Just to say hi
info@guruonline.com.hk

大家睇完覺得無問題就send la，如果之後有人搵到其他email address 再補啦。

屌上面啲相 狗男女

仲話婚後冇搞三搞四
係見左光條女被飛下話？
復合返 賤男又會故態復萌

有埋相睇

李生唔知今朝係咪請SL唔番工呢

鳩估黎講都幾有道理
就算係點 推到佢書展一本書都賣唔撚到

依家send

其實本身佢有書出咩？

我都係見上面話有先講
點都好 想睇條撚屌仆街
最撚憎d人明明自己狗到出汁 又要係到扮好人扮係受害者

屌你老母 睇唔睇到呀？ 性病人李文俊

屌 宜家send

仙人，加油。而家情況點？

大波妹摸緊小姓奴條J?

屌唔怪得之前出個ig post話有個大波女朋友點點點

綠茶人拎返起尊嚴呀！你愛自己先會有人愛架！
我都係湊緊個bb 知你都一樣辛苦 堅強呀

之前係咪有巴打搵到高層email

咁樣對孤兒寡婦，係人都唔可以忍。

我有無睇錯, 第二張係咪摸緊賓周?

真係大仆街黎

分明有打手入侵鳩吹

屌原來係澳狗

李文晉到底出軌食過幾多女

年年派錢 拎晒啲錢開房 生活艱難呀？

屌你 真係兒子生性病母倍安慰

加大力度 啱啱send左廿幾封 今日放假 一陣再搞

圖定老母

我覺得今次佢真係禍及家人啦，佢有老婆仔女命咁嘴賤仲偷食，佢身邊朋友同事應該知更多野，尤其係同事好想佢死

終於有相有證據 報料師兄好波

其實縱慾過度嘅賤男真係有樣睇嫁
希望各位女性認住呢種賤男樣，
唔好比佢地攞到著數
自己小心

但個時啲人都唔知佢有婚外情 點解會影相？

越黎越好睇
唔知李文晉今日會唔會返工呢

有冇人發夢見到佢番工

咁佢本身都算有d人識
純粹係出街見到公眾人物影下嘅心態囉

Guru同事返工未啊

屌你老母 我以為係CACA
不過不用分那麼細 兩件都係肥矮臭雞

post多次先，樓上巴打整嘅匿名爆料區

係時候啦Guru同事

Agency冇咁早返工
應該岩岩先返到公司
但d人話佢成日下晝先出現
等下啦

笑撚咗

好撚樣衰

佢證明咗相由心生呢樣嘢

其實啲女唔走出黎爆佢
係咪因為大部份都有同佢影相同拍片驚流出？
Btw條女除咗波大我覺得都係綠茶人好睇啲
飛咗條女係咪為咗想搏同綠茶人復合？

屌好撚樣衰

其實除咗send信去佢廢柴公司，有冇諗過send埋去點子？佢地成日幫佢出書，不過我諗點子都會有mon住呢度

我電腦上唔到嘅？

大波妹咁柒 張相勁老

重未搵到老闆email?

似乎係啦 有圖都只係旁觀者偷拍

人哋話自己婚後無偷食㗎
一家係單純行街啫

因為我見爆料個度有人話有圖send咗畀佢
以小器奴呢種人真係唔出奇

點子成班淫亂作家出書，我諗佢哋慣哂

會唔會似地鐵淫蟲一直請sick leave

嘩屌好心啦

唔係平時都唔返工咩？

大庭廣眾摸J只係行街咋

我開始覺得爆料人係私家偵探黎.

其實佢老婆/前妻點解叫做綠茶人

唔推唔係人

綠茶人慳返啲私家偵探費 上庭有証據

係就講埋啦

因為好中意綠茶野？

爆料唔好停呀！

咁都關ezone事

大波妹第二張隻手摸緊

有晒證據
呢穫你仲唔冚家剷

食屎啦佢 賺咁多都咁對老婆

買車問老豆拎 買樓又有母幹 搵埋咁多 仲要話鳩老婆拎晒戶口啲錢 兩萬幾

屌 守財奴

自從魚蛋之後勁憎依條撚樣

本post精華 以後既post都要置頂呢張先得

呢啲人搵幾多都唔關老婆事 比小小錢當恩賜 平時又會講到自己好大方 把口好勁 仆街人版

幅圖根本就係懶人包, 明哂.

屌 垃圾男

大家將焦點放番去條撚樣到啦

放上去佢個fb到

炒車都照推！

朋友行街啫
張相角度問題一定唔係摸JJ啦 至多咪大髀濕o左摸下 大驚小怪

綠茶人你快d睇清楚呢個男人幾仆街啦

波大遮三醜

好想知而家如果冇大波妹埋身佢仲會唔會繼續filrt
利申: 想去釣吓呢啲厹

有冇報足稅先 ???
Send 個 E-mail 畀稅局等佢地 review 下

點解啲女仔咁傻豬架.....

你一影過/send過裸照就有流出嘅風險架啦，陳冠希單嘢咪有眼你地睇

不妨一試

冇人知個女人係咪明知人有老婆都痴埋佢
我識有啲女人真係唔介意

無可能炒
如果真係炒 果條性病奴仲唔沖出黎屌鳩晒我地全部咩
再扮可憐呃多幾包蝦條

有奶便是娘

30個以上 俾個靚仔呃都可以當發場春夢算，而家發現俾個又樣衰又賤又原來扮有才華嘅on9仔呃，真係變成一生黑歷史

禁你老母禁禁禁禁撚夠未呀
咁呀 口一咁呀 屌你老母

send 比個道友真係傻豬

下
之前有人話大波妹13年已經同李文晉開始扑喎

咪曲線賣大波啦

D女都好唔愛惜自己啫，SP都算，仲要同條撚樣影埋裸照

啲女真係無腦

冇記錯只要老豆老母是但一方係澳門人就有得係bb果陣拎澳門身分證

有fd有正印女友
仲有一個SP
就算我個FD同SP講明大家只係扑嘢
佢個SP都仲會幻想自己會有一日坐正
女人有時真係好撚蠢

我記得之前有個爆料係話佢地做左幾年sp架啦喎

有人想劃清界線?

無辜??明知人有老婆有仔仲送個閪比人屌, 有幾無辜呀請問

老老柒柒乜撚野骨肉分離 開頭仲以為係講緊佢個仔同佢自己
我屌你老母原來係講自己同老母
成30歲人仲骨乜撚野分離呀 捐返入你老母個閪窿到啦屌

釣厹係唔需要真大波

ok

你不如叫大波妹親自黎澄清啦

我唔覺得大波妹慘 唔好意思

講左啦，上面D 人唔信，影響唔到生意人地彩你都有味啦

大波妹係被飛咋 條仔唔飛佢 會唔會命同緊人糾纏？

玩埋啲客啦

輯相一定係存心影的, 如果時間上係清白咁偷影嚟做乜鳩?

雜食到咁

咁點算呀
睇唔到佢仆街會好空虛

未出d相之前冇人幫大波妹澄清
一出就連續幾個澄清話佢無辜
會唔會有咁巧合呢？

有無人會爆guru而家手上有咩客

未出相以為未燒到自己嘛，小姓奴大把打手可以spin 啦

打手套路已被識破 (呢招成日喺其他PO見到)

覺得佢咁厹格就唔好見嘛 佢可憐就激發母性 蠢撚o左就梗
厹永遠係厹 呢d冇得話改就改

一隻手掌拍唔響嫁大波妹

咁都係其中一個老闆，仲有其他老闆架麻，如果佢地連回都唔回，先再同佢地啲client 講

D女純情度開哂房影哂祼照咁姐

咁無計，連登有愛，唔想影響到guru 運作，唯有睇住壞人甩身

好想知佢公司情況點

係呀，鬼叫大波妹跟著呢條大仆街咩？ 就係要畀啲女仔知，痴埋去小性奴度就係會當黑

大把呢啲Digital marketing公司，做咩要就住？呢間收皮咪搵過第間囉

咪撚再講條女喇屌，好煩

未試過又點知動唔動搖到呢?

你list哂d 客出黎，我地逐撚逐個唱衰guru又動唔動搖到?

每個客既facebook我地上去落badmonth+嬲嬲，唱到d人因為佢而唔買product，又動唔動搖到?

咪撚柒係 平時影埋影埋咁多大波性感相
俾人呃？擺明自己都姣婆格啦
條大波妹打手進場

分左居原來就ok 大波妹你條底線幾低下
你咪繼續覺得自已好慘囉
都改變唔到你做人第三者你係臭雞既事實

閪痕就閪痕啦，甜故網絡作家嘅「才華」？ 貪佢有靚車同個名啫

仆街追post追咗成朝

留意返係小器奴火速割蓆 自己被出賣 仲要出埋幽會証據 先話自己遇人不淑
如果冇被飛 女人付出真心 會咁易放棄？

呢間咁既閪野，請人尻請，入面好多都係呃飯食，做到野嗰班自動波會走，唔走嗰班大家知咩料，執7左佢啦

等佢D客一邊睇廣告，一邊睇埋小姓奴有幾賤

好想知guru而家咩情況

x2

唔知奴哥返工未

打手全面進場

無錯

影閃卡又唔好好真係人渣嚟
係大仆街whatsapp網頁版嘅cap圖會有，即係條大仆街開心share畀人睇？我有無搞錯到？

其實我理得佢地幾時搞第一次啫
總之係姣婆係賤男係有係同綠茶人之後有搞過就唔撚係無辜啦
打手可唔可以過住
爆返少少有用嘅料

同過佢一齊d女真係慘
佢一定會開心share你地d相比佢d好兄弟睇
下次要帶眼識人啦

條友矮、乾瘦、面長、雙目無神 寫吓ff甜故就有女fans送上門畀佢屌，班傻西

匿名留言有真有假，睇定啲先，可能想借啲意扯開話題

仲未有sp 爆料

咪臭係
大波妹係姣婆臭西點都係事實啦
真係好似啊嬌咁天真咁傻啊

屌 癡脷根都食咁多女

如果真係絕大部份都影過，點敢出嚟爆料啊

如果真係有相/片流出，如果係好多年前影落，d女都係無辜既

大波妹都結左婚？兩個同樣通姦？

呢條thread應該唔係講緊大波妹

佢真係得罪人多喎
又等lunch先出黎呀？

屌咪講條女，主力推死條仆街啦

敬啟者：

有關員工李文晉的個人操守和道德問題

最近數日，網上流傳了 貴公司員工李文晉(在網上又稱一日之計于日辰、小姓奴)拋妻棄子的消息，其中涉及不忠、威脅前妻、不遵守承諾及在不通知的情況下突然停止提供其前妻與兒子必須的生活費。李文晉在訊息中自大及脅逼前妻的態度更是讓人髮指，其間他亦漠視了前妻對兒子的付出，認為全是自己供給了每月5000元的生活費和租金才讓前妻和兒子有可靠的生活，這樣忽視了前妻的付出和把父親的責任視為施捨的態度更是讓人憤怒。他其後在個人的Facebook 專頁上進行了回覆，其間沒有就前妻所描述的內容進行任何反駁，但亦沒有明確的道歉，另外，他在字裏行間詆毀前妻及說謊來保全自己形象的行俓更是讓人心寒不己。

此外，網上亦有不少消息指出李文晉在 貴公司的辦公室對多名女職員作出言語上的性騷擾，讓不少女同事感到不安、困擾和難堪，亦希望 貴公司查清事實，並根據事實作出公平公正的處理。

由於李文晉是 貴公司的高層職員，讓人不禁質疑 貴公司是否重視員工的操守和道德，亦讓人質疑個人操守和道德有著嚴重缺失的人是否擔任 貴公司高層的適合人選。當然，本人不願就此事件判定 貴公司是一件妄顧社會責任、道德和良知、婦女和幼兒的公司，因此希望 貴公司能就此事件表明立場，亦祝願 貴公司的形象不會因個別道德有問題的員工受到牽連。

順祝近安

Email list 請大家補上

Guru

Business
biz@guruonline.com.hk

Career
hr@guruonline.com.hk

Investor Relations
ir@guruonline.com.hk

Media
pr@guruonline.com.hk

Just to say hi
info@guruonline.com.hk

俾我都唔敢返工返去媽媽懷抱啦

其實個post應該開咩台

要摟住媽媽感謝同道歉

條女都係雞喎

繼續留名一身蟻 呢條撚屌真係男人之恥

大家唔好比佢寫d濕鳩文厄到

有冇巴絲擺上去facebook瘋狂轉發 比傳媒呀咁 比人睇你條撚屌有幾仆街

覺得條友可能過一排轉筆名又出過黎
以前已經成日轉名

guru員工爆料會唔會俾人照肺㗎？
留名繼續跟進返工情況

電話：93872051
地址：置富13座中層b座

下個post 放埋上去。

條女個樣好老

文筆咁差都做到作家 仲要笑鳩鄺囝 人地起馬正義過佢條撚屌 相由心生

無野嘅啲文筆套路大家都估到
應該無咁易呃到

點晒相喇喎，整埋容吖笨

其實佢過一排轉名以後唔出樣咪番到生
雖然以前佢出親故都比人踢爆

中學雞時代好鐘意睇佢作品 估唔到依家搞成咁
幫推

下個post放係頂啦 費事有人信左

可憐人自有可恨之處。其實都好多前車之鑑影閃卡之後都係會流出架啦，講真唔係想share畀人睇使咩影低？
一見伴侶想影閃卡，即刻反面著衫走人，呢啲先叫身體自主。

If you really want someone to see you naked, just do it in person.

條女真人照都真係幾樣衰其實
連登仔之前仲衝住話要屌

推死條仆街先再講女啦
開始愈講愈遠啦而家
都唔知係咪有人專登

自己老婆都拎出黎同人討論，嗰啲隨意食嘅囡囡相唔周圍share先出奇啦，隨時連有幾多條毛都畀小賤奴數埋出黎呀陰公

唔出樣點簽書點揾食 咁蝕底嘅嘢佢會肯做

direct line 都有埋

順手去駁埋骨啦

岩呀

人品差嘅人就會比人一沉百踩，終於見識到。

一身蟻

有睇佢訪問片根本講嘢邏輯都有問題
聽得好辛苦,唔明點解可以稱為"作家"

下個post 應該要加email 、反駁打手個段、佢啲個人資訊。

平時得罪人多 稱呼人少
仲要身邊同事個個都等睇佢仆街好耐
等天收呢條仆街

13座應該岩，但之前有人話係中層b

如果綠茶人唔介意，可以介紹工俾佢，應可以帶埋個仔返

重點係人品差仲撈到風生水起有車有樓
暗地裡控制住咁多人
仲持續扮好好先生
見到佢個乞衣樣都想嘔

繼續

係wor. 講講下先記得佢嗰時講留學嗰本書, 有講唔可以留低繼續食鬼妹, 因為屋企搞離婚呀媽需要佢

講咩呀媽一手湊大佢, 離婚嗰時佢都17歲啦下化

可以搵人開定4

點自然法呀？字都未識打

佢依家每晚都仲要飲奶
啊媽仲湊緊架

多行不義

笑撚死

希望幫到綠茶人

唔好俾佢停

原來食飯前後去做gym 唔怪得lunch先出現 比人知佢未死

整合一下
住置富13座14G
電話93872051
Direct line39521115
公司電話39521300

仲有冇補充？

不過唔知點聯絡佢

吹水台
開定個post係1001前就好係度貼link

有做gym 都成隻排骨精咁
唔好浪費錢啦 屌你 柒頭皮
話你呀 性病奴

唔好推住 開新post先

G定B室呀

過高登pm仙人啦

個地址查清楚先好喎
上面有兩個
搞到其他人就唔好
益左佢

推到1001

開4？

實唔會

仲未返工？
夠鐘食lunch la

標題要用于日辰

夠鍾番工啦 小性奴

唉 唔怪得佢話生活拮据啦 咁多洗費 唔做gym整靚排骨 點屌女

老母名都開埋

等多d無知少女醒覺

［小性奴(于日辰)事件!!多圖］女fans自助餐配拋妻棄子 (4)

Btw大家得閒上去Facebook繼續洗下
條仆街del留言del得過份
前日睇已經係840幾個留言
明明一路有新留言
而家係816個

究竟呢條仆街有幾咁神憎鬼厭
而家同事個個都衝出黎放料等睇佢仆街

推咗

呢個可信